＊我小藍想講ROSELIA真係好撚正..

已經留意左一段時間
見今日放假太撚悶想上黎叫下春

btw另外想講下彈結他果個女仔真係好打耳

笨占

on99

不了

彈結他果個女仔....唔通真係..愛美???

原來佢就係愛美
人生有愛美

玩左笨尖好想學結他，有冇ching教下小妹

點解愛美唱歌咁好聽嫁...

垃圾好一般
利申 聽歌唔睇樣

老女人組合。

垃圾

夠唔夠你老母老

唔抵你再話山崎垃圾
再講我真係嬲

唔準你*

李依＝低質
麻里佳先係高質

駁唔到

又引戰?

好波

麻里佳高一格

身高?

收皮啦樓豬

I love riebb

I love roselia

need 88

吹奏都88

Roselia 愛美？

我新宅

查實多唔多LLer轉左推Bang Dream
利申：其中之一

只會加唔會轉
雖然us隊老女人加埋都差唔多300碎
btw都冇加推 bgd
純粹係有留意下roselia當聽歌

我都繼續推us既 Uchi/南條
只係而家既LL唔值得再去追

一開始就唔鍾意LLSS
加埋垃圾官方D野 愈黎愈反感隊野
原理同掛羊頭賣狗肉冇分別
LL關佢地撚事 開過套作品比佢地好過啦
更加莫講走埋數
又話會出solo cd個d

這一天，動物台終於回想起. 曾經一度被藍台主支配的恐怖. 還有被假膠戲弄的那份屈辱

afterglow

我細細個就聽講藍莓清個名

假膠垃圾9uP狗又群起黎拉低個PoSt質素

收到風藍台主真人米8金毛大隻背心mk
去日本睇r唔識串屌打架仔

...

幾千蚊bid張最後

三萬羊當係碎銀

想講小藍我呢一生雖然至今未出過國
未來都應該冇..始終太多負擔...
屋企又窮 我讀書又唔多
但我唔會認輸
我家下日日都係樓下茶記做外賣仔上賣
希望終有一日真係遠征到

樓上班賤種仆街9uP狗串鳩窮撚小心爛春袋

super

有無素人圖鑑借黎睇

樓豬9up爛春袋
收到風3萬幾yen買糞席

BLK未

Block左

去睇？

收皮啦

你就係小藍？

張飛我撕左了

反？

？？？

?

藍囝愛肥希 青樓龍係雞

原來又係動物台小圈子d垃圾

喲

想知愛美係咪唱ROSELIA果隊果條女?